Lego 討論區（11) 光復香港 時代革命

有用網址
1.
Lego官網 睇官方價錢，資料 可以去禁， 唔駛問外國用代運得唔得， 唔駛諗啦， 啲代運倉地址全部ban 晒啦

2.
可以去搵啲lego set 既資料， 有幾多件數， 盒set 既零件list, detail d 既可以分類返晒個隻零件邊set 會有， 搵件幾方便

3.
外國人fans 整既網， 間唔時可以上去睇下啲reviews rumors

4.
外國人常用既買賣lego 網

5.
lego 官方， 你地諗到自己砌到既set 可以擺上去俾人投票， 夠10000 票 就可以俾lego review, review 完之後就有機會量產， 一年有三次去選啲過10000 既project 呢到有位爸打好努力咁推佢隻海盜船 大家幫下手啦

諗到再加
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大玩具反斗城， Aeon ,Apita

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. toy express (實體/網上都有， 有散件， 係灣仔）

買完LEGO 有欠件爛件打呢個熱線電話
800-960-153

128 維園見

推

下年大屋係圖書館

啲大屋越出越衰
美式60年代個樣就柒啲，但起碼叫有內籠
而家啲副得啖笑
轉玩Ideas系列當大屋好過

啲件唔知去左邊， 唔覺用左咁多塊， 不過咁佢轉左design 可以前後折開間屋

其實大屋有好多題材可以出，好似醫院，博物館，教堂等等，唔明點解lego loop黎loop去都係出民居類大屋，自己做死自己個line

醫院 博物館 係city條line有出
我諗外國人對醫院，博物館既印象係mega級
唔係一間3層屋仔可以cover到
上次車房都有一層係牙醫診所

教堂有得諗
不過以creator性格一定又走20世紀建築風

btw最好就開放俾人搞公投決定大屋主題
10週年之後啲質素每況愈下

消防局city line都有出咪又係有10197,大屋系列主打sell精緻同完成度,所以同city係冇衝突，出完10197唔出醫院差館等政府建築物係我玩咁耐lego都諗唔明既一件事

佢唔出咪自己改， london bridge 都改左做博物館

唔需要官方唔出就等佢出

我覺得新大屋唔係真係咁差，只係冇果種情報量過多既feel

例如圖中highlighted位，唔應該就咁平磚就算，之前都會有花紋/間條做點綴，可能想行簡約/平民風

不過179美金想點...

又加左10蚊美金

我覺得又唔使話大先叫似樣
可能外國醫院太近民居會比較奇怪，或者好少醫院外牆會好花巧
但我非常同意有得投票，同埋博物館
有好多主題都可以用，但感覺lego 俾某種野限制左（件數，錢？）我都諗唔通

文化影響大啲
歐美啲博物館醫院郁親都成間大學咁大地方
dlc模式咁出就得

76042 $2600 各位點睇？

Modular 就己經係dlc 架， 用生命砌晒成條街

如果想放未開盒lego可以去邊

上fb 2手谷 放

訂左

木馬好啲
fb太多谷太多人放啲濕星野冇人睇

睇片好似唔多貼紙, 不過有唔係好信LEGO咁好死印咁多件
我懷疑條片係咪執過黎

中文字係絲印件， 己經有流出貨

去左幾日日本
個邊真係完全唔興 lego
價錢ins真心全球最平，唔計bf/tg呢啲日子

btw nano block都少人玩

特價個陣買同ins 差唔多， 但人地每年仲有得抽大人仔

想問下哈利電單車有大貨未？

Mandalorian 里面 X wing 即刻想買番隻 lego x wing

等新版ucs x wing 應該會出既

最新出個隻x wing有錯 ins 5舊水有找

新宿 伊勢丹對面u記 6樓既lego
做埋折都貴過ins

另外台場高達個商場入面有間lcs
同香港lcs一樣價

好想去ins買lego

我係bic 買過盒1200 既42009

想買42109
唔知ins 會唔會早d 有

另外想買60193
想將佢整做遙控rc drone

個post靜左咁多

幫推先

ins俾人清倉咁濟
想要個啲都冇晒貨
60204，70678

下個星期聖誕， 要買禮物仲唔快啲買

醫院炒起左
未飛之前買480

今日幫人買
kenson起價540
其他無貨

係咪收到風就retired , 所以開始起價， 好似銀行咁

話sold out

其他地方store 仲見有得禁

錯乜

平時買LEGO都唔只洗兩萬啦

正常價嚟，呢SET價錢回落咗好多

唔該晒巴打
睇到網上有啲人話有舖頭會抽起啲人仔, 覺得好淆怕俾人搵笨

買左兩盒star wars dropship, 想要mando, 但唔想買atst......

its over anakin, i have the high ground

呢個ok 既， 呢間即係銀行中心 個間

個盒有膠紙， 雖然有啲人話有睇紙都可以偷龍轉鳳

即係舖頭係黃色tone果間嘛?
我都有去銀行中心果間睇, 同一盒價錢差一舊

想問下大家，如果想照單執散件返黎砌
MK油麻地有無邊間去開推薦？

黃色個間ok既
買過殘盒都冇事
個老細仲再平多少少俾我
全場得佢同fh有得碌卡

闊左真係幾型

依隻出錯左？

快d出

啱啱買左聖誕火車

唔明?

10254?
見ins好多人追

10254唔係好貴姐
ins賣580

近排樹屋啲價點，好耐冇去 ins

有冇巴打有買過山車
加埋個摩打好似好爽
另外想問下hobby digital買Lego算唔算抵

貴

前幾頁有巴打出錯

買lego永遠都係ins最抵

btw呢幾日唔去好過去
完全冇野買
由鳩個架丟空人又多到爆
得kenson, 肥佬 同2樓左轉個間有貨
但部分食炒

marvel熱潮已過
fun hse賣淨勁多marvel

大家點睇LCS 80104 80105個價?

貴
旺中之前用VISA訂480+699

恐龍化石ins唔知有冇貨

砌左4日終於完成

師兄會唔會改裝成 搖控車?

無

買咗，肥佬有貨，540😚

樹屋邊到做到1200?

ins 見有人賣梗2020 sets

請問邊度仲有得訂80105
唔想食炒價

斗城無咩

最有興趣d set

雪糕車同mobile crane都好吸引

有冇巴絲買開modular building sets
心思思諗緊好唔好儲番

錢都係其次， 你有無地方擺返咁多set 出黎先係重點

啱呀
今日唔知發咩神經睇下近年出過既sets
突然好想儲番，或者會有一日有空間display呢

你要由第一棟modular 開始買返？

唔會啦，應該係由啲未炒起既入手
巴打有冇儲依個系列

炒到上天個三座， 消房局， townhall , 廣場， 同diner 都無入， 其他都有

巴打有位放定買左擺係度
都幾多盒吖加埋，係邊度買最抵

擺晒係到無砌到， 去ins , 上fb 谷搵

我入完又退翻坑，真係搞唔掂

我當年都儲過幾盒，之後賣左
宜家又心郁郁

總有一日有位擺

已經開苞？

有冇人比較過sw death star 10188 同 75159嘅公別？見10188賣2499。有d想狗衝

見到kidslandpost話1月3日有80104
會唔會又要排隊先有？

想問下蝙蝠車76139而家大約幾錢左右？

真玩家

講起想問下出面重有無舞龍set呀？想後追

遲下買呢盒lego會唔會俾黑警拉

我要買grr

Gtr

想問下76140,76141 ins有現貨未 想要隻人仔

76141 fh見到有
$140

新set大部分已見街
新年系列全部都hold晒
買現貨要等下水

斗城買算， 送到上門仲有隻老鼠

好似完左免運費??

你買兩盒試下

運費0不過OVER1100都無減150

star wars mandalorian pack 未見有gei

係囉點解呀

原來太源街有
我今日落去旺角豆城都唔見有

應該俾人掃晒

有冇師兄要71026隻10號batman？買多左隻想放返

屯門豆城有，但得三兩盒

奇趣做梗85折

北角果間新貨仲未放出黎

85都貴過ins 啦

有人己經掃左100 盒

如果買細盒我都會去奇趣 過海又要時間又要車錢

琴日ins 有間格仔鋪 $115, 好似有兩盒, 我行一個圈番轉頭就無左
fun fun 琴日唔見有, 唔知今日有無呢

80104遲d買其實會唔會平？
但又怕比人炒起

幾好玩

要拆盒先過到海關

d個scene 真係等左好耐

太古城LCS、反斗城、Apita
大量現貨480104+80105

how much?

全部正價599 / 879

望到HKTVMALL 都有
送埋去你屋企

想買團年飯set

好似樂拼啲老翻

中式個感觀問題， 買多盒拼埋一齊玩幾好

本身已經有5隻，買多盒太滿

唔小心堆左post

買咗聖誕X-Wing

幾錢？

$2200

咁撚貴？！

Bricklink同FB嗰啲睇過都要二千幾

巴打真富有

呢盒本身係Lego員工聖誕禮物非賣品，但真係靚同啲人仔都好特別所以先買

有無人知邊到有團年飯set比人掃晒咁

有米

好撚癲

薛丁格的貓
唔拆盒都仲值錢

屌
唔好講笑
真係有d收返嚟包晒膠無開過睇
聽日去返迷你倉check

通心粉果個post上左熱門，話面交都唔check貨唔拆黎睇
想留黎珍藏就唔會拆佢個原裝膠紙啦，唔知頭唔知路就blame the victim

點解個騙子會有原裝膠紙？唔係要有部機黎吸塑架咩

就係個膠紙博你唔會即場開， 因為要拆膠紙， 同埋呢啲交收都係望下有無爛盒起紋， 就唔會理

其實唔好話lego , hottoy , iphone 都試過啦， 有心人裝無心人

邊有咁多人即場爆盒， 咁大盒點爆， 一係要偷渡返屋企

包左膠
應該無原裝貼紙

以前都有聽聞過
啲模型一開盒係垃圾黎

諗深一層班8角星人有時都係自己攞黎
係自用既要咁靚個盒把鬼咩又包膠又剩

原裝膠紙一開過痴唔返好易認到
就算用埋風筒都係
一定要返痴

慶幸自己冇中過招
lego既野絕版就由佢啦
遲早會出返副再靚啲既

sw, city, disney系列有辨你睇
總有機會以另一型式再版
呢啲miss左唔會可惜

一朝早去迷你倉睇吓

膠紙完好

開封好彩有料

驚到即刻爆盒

HK 港生活報左wor

網民透過購物平台買Lego模型被騙 打開發現全是垃圾賣家用快熟通心粉瞞天過海

DKLM 依招玩左好撚多年
樓上都有人講iphone 模型 都有
同網上要求先過數後失蹤一樣

有晒料 死黑警又唔做野
根本係同一班人不斷呃

快熟通心粉

被呃個個人一世都唔食通心粉

前排晌ins見42100賣2630
係咪已經可以衝？

有冇師兄知現時點42109做緊幾錢

可能係黑警嘅秘撈嚟

有fd琴日買左820

唔該巴打

呢個真係唔買唔得
之前stranger things 都話忍到手

一盒特於兩盒stranger things

10270嗰書店有啲位都幾差 嗰爆炸頭人仔企唔到係cashier後面 至少唔可以企直 之後第三層嗰半開設計直情block咗一半樓梯口 雖然唔大影響 但好似冇咗嗰完整性咁

Oh my god

巴打係邊到睇到?
google過冇result

咁貴點追

睇返stranger things 都200

咁快手
書店咁細盒做緊 1200 有啲貴

等利物浦晏飛路

新個3間大屋 800~900入手就差唔多
diner再低啲都得

街景平果D款之前係咪賣1200-1400
呢2日想玩Lego去Ins 同銀中望..
未炒高果D款都去晒1800左右

千幾蚊差唔多
戲院之後個幾間都出左咁多年

要便就得返diner , square 都好快啲買定啦

以後都唔會再喺 hobby digi 買野, 有現貨都出貨慢到嘔
成個星期都未寄出

而家1500有
買定離手過幾年3000都買唔到

你有無whatapps 問下佢

邊到有1500

各位知唔知Parisian Restaurant而家大概咩價？有冇炒高到?

唔知有冇球員人仔？
不過都可以配custom嗰啲，現時點見過有啲整得勁靚

想問呢盒幾錢

冇legend人仔球員搵獌買

見到官網減到$111但冇貨

唔係曼迷

新手一問
ins 有d幪面超人lego人仔，係咪唔係官方出？
因為見lego官網冇幪面超人既產品

唔係官方， 第三方人仔

係咪真嘅？

ins果d散買人仔係咪大部份都唔係官方？

黎到咪變樂併

80102 320
80103 699
80104 530
80105 740

更正
80102 699
80013 320

ins再整合

80101 728
80102 699
80103 320
80104 530
80105 740

新Batman車
diaplay 箱 有上燈，下燈，背燈
但成千蚊

呢幾日斗城有番過80101

21318 & 10261 HOW MUCH?

好奇一問，邊度訂？

ins fXX house買
無訂
其實斗城都有

有時為左慳三幾十蚊要玩「踏破鐵崖無覓處」嘅遊戲
不如斗城買算

我拆完按平收埋

有說明書咪算， 同埋而家新set 有pdf 版， 啲紙皮香港天氣唔keep 得耐，會生蟲

銀中只可參考不可購買

why

眼殘

新手入坑，有乜抵玩既marvel set或者batman set推介

星期五whatapps 左都唔應，永久blacklist

今年新出既marvel 76140 - 76150

抵玩76125 ironman hall of amour

感謝巴打

76140呢d平平地都幾正

76140 個三盒65 蚊幾抵玩， 又扭得

睇你點玩啦， marvel 都係玩人仔， 玩ironman

，inifity war 係買就快， 應該都就黎停， 不過infinity 係得間大屋叫吸引啲， 其他都係買人仔送載具

間大屋好吸引，個種重現場景嘅感覺好正
batman的話有無好推介

thx bros

我有 10243 10255 10260, 新嗰兩副又唔係幾吸引
有冇邊啲舊set個價比較合理？

買londor bridge 同上網買說明書改做博物館

如果頂得順係dceu嘅話個人覺得76045幾正 batman人仔幾靚同可以自己改吓㗎車

大家知唔知邊度仲有dimension 系列賣

Doctor Strange 間大屋真係神還原

ins 行左未？ 無上amazon 睇下

識玩玩兩盒

一盒收藏，一盒砌

玩lego 收咩藏， 一間邊夠砌， 買夠兩盒砌大去

正喎個moc

Old Trafford - Manchester United 2月1開售
闊39cm 長47cm

10261 過山車有帶$2000樓下？
上星期去過ins，得1，2間鋪有，全部貴過$2000

而家76139 batman車係咪炒起晒？
現時點都唔見有貨

啱啱出就唔駛驚賣晒啦

幾錢?

新出個隻joker手上個舊粉紅色物體到底乜黎

star war盒人仔係唔係無晒平貨？

棉花糖

新手想問 21309最平幾錢
去lego專門店問佢話冇曬貨
個價就1199
嚟緊會去日本 秋葉原果邊買會唔會平啲架

另外想問除左starwar
有冇啲長條型嘅太空船
例如 異形/末世勃論/interstellar/ Passengers 入面果類

去日本就咪買lego
個邊唔係咁hit

台場lego store冇乜人行
上面gundam base同下面叮噹排撚晒隊
隔離迪士尼同宮崎駿專門店都多人過佢

中野百老匯有半間賣lego中古
波斯王子啲死貨都炒到天價

新宿伊勢丹對面uniqlo大廈 6樓都有lego買
銀中個類價錢

見都未見過
battle pack等下年先算

21309點解唔去ins買
我見1樓有幾間鋪都有貨
去過台灣新加坡日本泰國望過下
都係香港ins先賣咁平
一係你等美國bf去美國掃貨

唔好講笑 , 呢支我見日本賣過係800港紙到， 個陣特價， 仲有去日本買lego 係去bic camera ,同yodabashi 買， 有得退稅同折

我諗真係無乜野lego 艦， 除左starwar 之外

hobbydigi 呢間野見炒得起，明明有現貨變預訂仲抬高左個價

係咪4隻人仔果盒？ Carousell 大把

想問巴打 邊間訂old trafford穩陣

上旋拍睇10243 1000-1100 有無伏？
ins 好似要 12xx?

想買盒送禮

價錢差唔多， 但而家通粉事件都搞到人心惶惶，去鋪買穩陣啲

未見有通知

ins啫係邊度

Thanks 巴打
都差緊兩成價
計落呢盒百六蚊美金，ins個價都八算同 價睇齊

漫畫有呢幕？

麻煩巴打
我見US online store 16先有得買

下 點解停嘅 我見好好賣喎隻野
全部火箭入面佢真係最型
下個月先去 希望買到啦

唔知有冇神人砌到植民艦 好想擺隻喺屋企

Lego真係有錢人先可以玩嘅野

睇一樓

搵位display先係問題

而家都係去佐敦間 let go睇吓實物j吓算

你可以自己google 你想要既野加lego, moc 呢啲字眼睇下有無人砌過

點display 就真係個個唔同諗法

有愛無位咪買住先， 之後先再諗

lego 唔同bandai 會成日再販， 停左就真係停左

要後追食炒就唔好啦

買咗先算
唔好諗咁多

好奇一問，lego出captain marvel polybag係咪唔想啲人炒77902？ 又係相同人仔

咩係moc

my
own
creation
即係自己創作
整得好有人支持可以變成真官方

買散件自己創作, 跟說明書砌得多就會開始MOC之路

sw只會愈出愈靚
死星，千年鷹，逃走船，slave1都出過幾次
錯過左今次咪等幾年下個ver

唔好意思 岩岩開始玩LEGO, 請問大家係邊度睇邊一SET絕左版未?

lego 官網 睇， 如果retired 左會打出黎

有版權個啲咪會有機會返兜再出 , 自家個啲好似係聖誕系列返過， 其他好似無

UCS 唔同細盒
下次可能要等下一個十年

有人支持都要俾官方揀中先有得變做ideal 系列， 官方唔出， 去rebrickable 到睇都有好多moc set , 支持下其他熱愛lego 既玩家

ins 隻$50 boba fett 又無哂~

新手想問下10232同10218係retire左未？
見啲價都好浮動下

去左lego 網搵左未？

睇左，佢有篇野話10232 官方話2017年宣布retire但個市場仲有賣緊🤔

出面緊係仲有得賣係幾多錢咁解

呢兩盒都算出左好耐 , 啲價浮動係因為有啲人要錢唔要貨， 走左價先

fb有人到手了

16 號開始， lego VIP 己經買得， youtube係前兩日己經有片睇， 睇完咪就係越黎越火滾， 成張貼紙

仆街貼紙......

一年整咁多新件， 收咁貴出返絲印件唔係好過份 , 得個球場係絲印

想問香港有咩地方多lego 散件賣？

LCS 筆大細杯
INS
網上: Bricklink

LCS 筆大細杯?

order in progress..

聽日去INS買 請問有無黑店的

LCS 有散件一杯杯執, 大杯同細杯

間間都OK 既, 你驚既話咪睇下D 封口貼紙有無異樣, 再唔係即場係佢面前開左個盒去Check

要格下價先，之前想買1x2普通磚，淨係1樓推薦既鋪已經平一大節
要買細件/特殊件LCS杯先抵買

記得好耐之前旺角有ball joint鏟，但之後又冇晒

各位巴絲打知唔知76897 ins賣緊幾多錢？

嚟採青

2月1號去朗豪坊LCS買奧脫福球場有呢盒送

想入76139 batman架野，有無巴打入左？

唔知ins有未

第一次喺度問問題，希望大家包容下
想知道例如呢日去買嘅話，會唔會有quota限額或者好多人爭住買，爭崩頭咁，唔想到最後唗心機，捱眼瞓

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

以往會有，仲鳩咁早有人排隊

Marvel X City?
屌頹到咁

最基本印件獌波衫名同no上去個身度都得哇…
就咁一件紅色就算...

不嬲買人仔送載具

就係貴在個Trinity 個塊件

而家睇返最近出啲大set , HP 間學校， 迪士尼火車 , 都係大大張貼紙

高唔高質！！？

仲有d車仔 全部都貼紙

真係買唔落手

前排睇review先知，兩盒農曆新年set全印件，零貼紙

可能呢兩盒已經霸Q晒堆印件生產線

就來砌完

其實都無關係， 佢一年開咁多set, 邊有分先後次序

係有無心做， 新年set 盒舞獅真係好有誠意

有無D咩software/ app, 好似LDD咁不過可以係Ipad用？

前排用過Masonry,好難用

始終唔係fans向既series 緊係要落足心機整
但係新年呢個主題真係買唔落手

呢架一舊水就算數

認真like哩set gtr

新年有咩野問題？
係個盒有殘體字寫春節先唔開胃

純粹自己對呢個主題無乜愛
不過真係岀得幾靚

我要買GTR

有無巴知邊到有42099架搖控車
INS PT 同旺角銀中都無

新年假節目

等下先啦， 新貨唔急買

初一都未完就玩晒wor, 要買就要買多十幾盒

This is the way

邊到有得買番個噴射背包

好似boba fett人仔都唔跟

舊個盒每個人仔跟一個，而家跟斗篷，雖然而家個斗篷靚過以前扇形個款

朗豪lego shop係咪11:00開門？
想去排球場，以往大約幾點有人開始排

Chiron Amazon £226

冇咩人買 唔洗驚

我見朗豪坊1/2有野送嘛

近排先玩番lego已經貨左千幾蚊
係床下底搵番盒10177 Boeing787但啲白色件黃曬
睇youtube教用hydrogen peroxide有用
想上嚟問吓仲有無其他方法

但係加左個噴射器就會壓住個斗篷

試下用牙膏捽下

youtube 教你用雙氧水 啲膠會變脆 你要白定要完整？

影前面咪唔好加噴射器

"This is the way"

咁緊係完整啦
逐件用牙膏捽都幾大工程

This is the Way

咪傻啦
多到on9
你太低估49000 個數量

想送比人要保證買到一定係早啲去睇吓情況，費事到時送唔到禮物後悔

同埋橫掂都買 不如要埋個銅像lego 等佢開心啲嘛
希望到時唔好太多人啦 我要特登過海

Usd 69.99
好似冇貼紙

坐唔到部 speeder 隻腳夾唔到入去

呢隻batman有無巴打有入？睇相好靚

右下跟書送果隻

幾時用絲印幾時用貼紙真係估佢唔到

有, 不過無篷跟

BTW呢隻希望會出番個轉得頭既頭套

實物高唔高質？下星期出ins尋下寶先

嘩屌洗唔洗咁正

好普通，一睇d件就知係支那製

利申：已有

點分

登月艇都重未買
咁快又來

支那製既件冇咁令身，一睇就知

火箭 登月 ISS
三寶要買齊

呢盒係咪冇人仔跟

睇落無bor

兩粒白色鼻屎micro figure 計唔計

送你sizw

Star Wars: The Clone Wars FINAL SEASON | Official Trailer | Disney+

好野, 又有新clone war set

巴打有無乜必入既batman人仔？

76001,76023,76052,76087,76112,76119

76023炒到好貴
76001後追到，好正！不過bena個頭有d hea

有冇人知邊到會有得賣?上星期問旺角LCS話無

中間粉紅色1月頭見過 依家唔清楚

係LCS?

係 我係旺角lcs買

無哂啦

我上個禮拜見太古好似仲有少量心形衫

住九龍，有d太遠，經開先算😂

估唔到新呢set Speed車仔咁好賣，INS有幾間鋪都賣斷市

因為係好多香港人同MK既情意結

你揸gtr死左啦

有得訂奧脫福$18xx 五月到貨

where

係啦 , 睇迪士尼火車都知

正！即訂

想問下大家知唔知邊到有series 10或之前既minifigure買？

個人覺得比上一個series仔細，但係size又大咗，抵玩!

衰在仲係貼紙， 絲印都唔俾 俾埋絲印一定變神物

其實都叫多咗少少絲印印，圖裏面黑色就係。

呢啲絲印就緊係講啲標誌logo 係絲印

我都只係安慰下自己

紙貼永世都比唔上絲印

我架lego波子成日甩貼紙，點攪好？

通常啲人scan 定一張， 之後要print 過出黎貼

我無咁做，但因為得一條黑色帶，所以有少少想自己噴左佢算。

而加會唔會仲有街舖賣一包包抽個啲
最舊都淨係抽過series 10

有得抽都唔會係30幾蚊一包啦， 你想買單隻上谷徵仲實際

反而喱個系列第一set既
其中一架個擋風玻璃有絲印logo

想問下現時間xxbrick lego 有冇開門？
想買盒42110

上網買啦
仲出街😨

係網上面搵唔到靚價
之前係門市問1140定70

命仔緊要😂
想玩既唯有俾多少少錢
送埋貨上來，將件野消埋毒先玩仲安全

想問下呢盒野係咪真？
定係無假野

假作真時乜都假

呢d得張相
唔識喎
你俾得千幾，差一二百就去d信得過既買啦

林寶

仲有fast & furious

應該係同而家新出部rc 同系列

林寶6月出

唔知會唔會好似波子/Bugatti咁大架

就係講緊technique 出林寶

波子做例子，我意思係唔知會好似42093咁細，定係42056咁大

咁緊係大架啦，細架講嚟做乜

大家有冇第3方既daredevil人仔介紹？

終於到咗

有無巴打知10261、21318 ins ins賣緊幾錢?

how much

呢位外國爸打黎

應該食炒食得好勁？

外國可以直接lego shop 買

1:8 Technic Lambo

睇個勢Chiron似會就停產

?

岀面已經有1850 1900既貨賣 不過有限
睇黎好快再跌

又唔係限量set ， 唔驚啦

我宜家係香港

我叫屋企人係美國lego shop買再速遞返香港 運費hkd$400

總共2500?

INS大部份都無開

今日？定4-5點先開門呀？

你早得滯去...

請問 where?
Ins?

平日起碼4-5點先開鋪，夜晚先多人
假日就會比較早，總知夜晚去穩陣

今日大概 4點 左右去左
基本上都有開

有無過山車同榭屋?

想統計下呢度有幾多個人1/2會去朗豪坊排果個贈品呀？

今日一箭雙雕

哇，好有米啊

請問有冇人知今日邊度有現貨 / 偷跑？

聽日唔係開始有得買啦咩

諗住10點到

加油
我等五月算

點解係5月

我見有5月訂貨 $18xx
到時應該再平d掛

到時冇左3個人仔送

destroyer 而家幾錢到?

1500

邊度有得訂

9:30出到去朗豪坊已經截龍
有無人會放曼聯人仔呀？

Tg:

有冇人放曼聯人仔 （lego 6322501）
單放或連球場整set都可以

可pm傾價：

收曼聯一set

我0915左右去到都已經截
佢究竟係幾時截？

我9半去到龍尾佢同我講截龍

我朋友今朝7點已經開始排

有無相

都唔可以叫盒， 得張紙皮

[member] 有冇巴打知依家 Ins 有冇貨？ 幾錢？ [member]

啲人放成$3000一盒
咪食炒啦，等下都會有貨

淨球場？

巴打係邊度睇？

Fb group同Carousell
放$3200都有何必食炒

今日買既都係為盒人仔， 唔係為個球場

個球場係限量set咩？

球場唔係限量set, 三劍盒人仔就限量

5月$1850
6月$1700

有冇link可以share?

On9 過幾日大把貨 係差三個人仔

頭post h 字頭

後者好啲有實體店

冇了

Inspoint見到一間連人$2800，不連人$2100，齋人$800

派晒籌 排到最後見有人有籌冇買
店長都話唔會放番出黎

噤仆街

又係你 巴打
好dum心 差少少排到
明明見條隊啲人比晒錢 佢地內部點人數個張紙
有啲人係冇redeem到張籌
雖然佢地話派晒 都留守到最後
個店長話唔會放番出黎賣 （聽都知冇可能）
死都唔比 都冇計

好似話球場就仲有...但球場連三個人仔就無曬

你幾點去排

幾銀？
係咪好似Ins都有大貨？

應該都係2199 la..尋日係朗豪坊lego問係2199送三個人仔

8點尾到啦 截正前面2個

暫時價錢應該差唔多
唔要3隻人仔其實好多選擇
唔急既等5/6月貨 大概$1800
淨人仔暫時出面 $7-800

講真
依個時勢出去排隊真係搵命搏。

值得咩

6月係1799
sweetmagic

果3個人仔
我買德國隊好過

現時點1樓姐妹花對面 連人仔3000 2樓淨場2300 先唔討論個場2300合唔合理 哥3隻人仔點值700丫

$3000 !! 簡直係黑店啦，死都唔會幫襯佢
而家個個香港人都要捱買口罩炒價，佢都仲要依家出嚟食人血饅頭

都唔係拎黎收藏係拎黎炒既...仆街炒狗死全家

見到..愈遲拎就愈平但無人仔囉

見到carousell 3隻公仔放$1900
成套賣$4400

有名都話值得
無名真係搵笨

係呀係呀 我岩岩都問左炒狗死全家

傻q左

點先入到三隻公仔究竟出左幾多隻

好似得400盒

好似真買家唔多人搶到

知唔知官方入會唔會有三個人仔送

入會儲分，唔關有無人仔事

想要trinity

之前買大送細返而有得訂， 不過要係屯門市間pop up 到先有得訂， 今次球場又無

其實啲分有咩用？

依家仲有？ 有無得打電話訂？

hihi, 錯樣

自膠, 前後都有樣

波都無粒 仲要係彩色

新手第一次排隊買Lego同砌
屋企唔夠位，暫時砌到甘

買包德國隊咪有波

搵定個靚位擺

想問各位手足Old Trafford Lego 砌完係就咁搵個位擺定拎透明盒載住？驚貼紙易甩同有塵，但唔知邊度有透明盒買

scan 定一張做spare 啦， 貼得幾好都會甩

金魚街有pvc 膠箱，呢個size 唔會便

感激不盡

新手玩lego
想問點解訂貨個價（$1899)會平過原價一大截？（$2199) , 是咪水貨黎？

唔識
不過我聽返來
每個item定價唔同
水貨可以貴過行都唔出奇

有冇出過一隊獌既lego人

有冇人知球場幾時有貨？

如果唔係要送比人就唔洗咁急
呢個時世都唔洗打卡呃like架啦
倒不如去到五六月 等平啲 到時用個差價黎買lego仲開心

明白哂巴打

啲人仔炒到咁貴
唔知ins啲自砌舖有冇得執番差唔多樣

其實行同水都冇咩分別?

無分別， 可能係個盒有寫件數同無寫分別

ins 而家會唔會少左d人?

貼紙貼都一高一低喎....

沙田有少量兔仔同花 仲有隻蝴蝶

朗豪坊12樓無埋最尾果幾盒...都唔知幾時先番貨..
旺角銀行中心賣2499無人仔

咩叫冇埋最尾個幾盒? 今日仲有賣淨貨?

無呀 之前幾日見到仲有兩定三盒擺出黎但1號先開賣..今日去睇得番個display切好放左出黎比人觀賞..

想買可以打電逐間問下仲有無既， 唔駛周圍撲

😮

想問係幾時見到

周街都係, 仲乜仲去LCS買

琴日

想問現時點仲有無曼聯lego?

fiat 500
不過唔多似

未買啊 去睇下咋

請問係咪咩特別日子出？單買人仔既？

同問

手震Ching

自己印

啲細鋪開始有， 頭post 有一間有

等到平先入奧脫福

我唔清楚係咪特別日子先出 但就咁睇隻粉紅人仔好似關情人節事？
$99 一set3個人仔咁買

邊啲細舖？
淨球場就有..但連公仔一齊入就好貴

其實個人仔唔係好好特別

幾間都有 大大盒放門口
2280 2290 2300都見到
不過不了

不能出街的日子最好就係玩lego

係咪驚假野唔知有無三個人仔跟..不過咁平一定係得球場

變左成個波

有得跟仲邊會係呢個價

傻啦點會驚假 呢個價而家買球場咪正常價 過多一兩個升期應該又跌

有土地問題嘅師兄可以一試

老變

要解決埋積塵， lego 積塵係惡夢

啱啱去朗豪坊間lego store一入去已經有$2199

唔明點解炒得起

香港未賣已經開訂賣1800 無野送喺Lego store買真係不了

好想買多兩set21103儲齊三集既look

但係依家出邊仲貴

係咩 幾日前去佢話未有貨

想有三set人仔先入..2199無人仔咁等遲兩三月1799先入手？但無人仔..定人仔另外散入..咁加埋都唔算太貴

無咪算 700買盒咁既野真係算數啦 買少盒人仔再加幾個月後入手已經買到多一兩盒野砌

路過 想請問lego speed 系列同technic 系列既車邊款比較大部？
想買盒比個朋友 佢好似玩開一千幾件零件左右既車

呢部未出嘛？
唔見有既

有啦
我見佢門口擺咗一盒，我問佢係咪得返嗰盒，佢就話入面仲有嘅

聽日有時間去睇下先 唔該巴打

睇ideas個網
個國際太空站一開始明明not approve
點解最尾又岀左product

6 月會出部technic 林寶， 但唔知係咩款， 上面張圖係啲外國人自己整， offical 得個黑型

跟返之前既比例， 呢個系列都過千件既同埋都2千蚊左右

唉 岩岩去睇又無貨..屌

咁快？

嗯又白行一趟

facebook page有人放2k..入唔入得過

師兄係邊度印?

上邊有巴打話等多排應該會再跌多啲

朗豪坊賣Lego會跌價？

講緊ins

搵到了
Lambo 同Brian 個部 我都幾有興趣好似想入坑

42096 幾抵玩， 1000蚊都唔洗

好想入坑

終於入手 朗豪坊2199但無三個人仔

細細部嘅林保

邊度仲有40433

唔太吸引

ins有冇樹屋賣??

有冇ching知道75192去ins會唔會仲有6000左右價位

walmart 限定即係邊隻？

連運費5400

有冇人知啲lego display盒既網 睇中左個Idisplayit既盒但佢唔撚寄香港

無穿梭機

見過谷賣最便4900

正，有中國禁售產品

將大屋系列變做ideas岀好過
而家Lego換咗designer越岀越鳩
玩家設計起碼知道正常人想要乜

邊有野平小小, 全部都貴

lego 有個好處係你覺得盒designer 唔好， 自己可以modified 去 始終無一個design 可以滿足晒咁多人

睇左頭post 未

89batman車個價穩定未，想入手

71040 ins有無貨?

如果下下要自己modified，副副好似classic咁岀一堆散件自己砌算啦
事實係Lego網個評分一副差過一副（仲未計一啲玩家因為新set差而冇買）
好明顯新set係滿足唔到大部份玩家嘅期望，亦都達唔到以前嘅水平

係呀，如果唔唔係點會有咁多人去moc

自己設計自己執件齊大屋，

classic 係個最基本既set, 你要再砌一定係自己搵件發大黎砌

個網評分都唔係個個買都有評分啦作唔到準， 你可以話出得太差太多人比負評

我都係覺得玩lego 唔係俾本身個set 設計困死， 係自己創作發揮

講真，如果你冇內籠，我都話可以喺其他set度搵件砌傢俬
如果好似10270座107號屋咁，我嫌佢矮，我邊度可以搵啲稀有藍色件加高？

點解網站評分作唔到準？
如果呢set有之前嘅水準，會有咁多人俾負評？

Lego而家嘅心態就係，睇死你班友因為之前儲咗條街，所以就算我點加價岀垃圾，你班友都會乖乖課金
但我認為現實唔係咁，如果佢一直岀埋 10264 10270 呢啲嘢，玩家會棄儲新set

玩開大街，出10260果陣已經猶疑冇買到，再出10264果斷棄坑

好彩無玩開大街
新個d真係越出越hea
出到好似細街set咁

搵唔到藍色咪轉色

咁好呀， 佢係出得差，咪唔好買， 出面責多啲貨

等TLG 覺得自己設計差有問題

等去炒晒班濕尻設計師再出過好未

買唔買就自己決定， 無話一定要焗買既

你覺得有咩唔好咪改再佢， 擺上去俾其他人欣賞

退坑

最初10211開始買
10246最正
10256之後

老番仲要咁撚噁心

上網搵下呢個系列

Land Rover 好唔砌？
見x 寶上有高磚版$380 ，好似唔太抵
因為lego 都係$1400
再講依個時候買大陸野怕有病毒

仲買大陸狗老翻

所以話唔抵
之前果個布加迪lego $3800大陸 $380 先抵
遲d曼聯球場再睇下

我意思唔好技持老翻野

呢到唔講淘寶， 麻煩晒唔該多謝合作

唔講老翻樂併唔該

之前先HI走過班人, 而家又黎

食人血曼頭，點可以少咗交租參予呀！
#香港人加油［img]

[ 香港加油 ] FREE 說明書已完成 ｜ 歡迎分享

•可使用連結下載:-

完全感受大家熱情 [ 香港加油 ] #懶人速食包 "全套零件/$880" 已準備在鋪頭了，今天16.2可到店查詢並購買

但零件與需求不成比例😅買不到的朋友，會安排您們零件訂購，請見諒，謝謝支持 #加油 #190NathanRoad

都係有班人覺得大條道理玩老翻係無問題， 價便乜都得

佢話啲錢捐啲俾手足星火都話

砌呢個好過

Lego三個人仔現時點1樓有一間賣760、一間賣830

呢個價貴唔貴？

上星期已經有了...唔知會唔會番到三個人仔

跟過往經驗係...無

300 蚊買燈差唔多啦， 玩燈不嬲都唔係便

你入唔入

唔係好想玩燈， 玩粒會好易黃

係咩 第一次玩 真係唔知..會黃
但通常都係開燈J一陣..J完就熄番

整爛左粒60897配件
之後d剩件又無呢粒 可以去邊配返？

ins 點2 樓搵散件鋪

買燈邊間買好？係ins買左盒哈利波特城堡燈好伏，d線又多又長完全收唔埋，上網睇人地每盞燈一條線收得好靚

大屋裡面好多細節位，但display又望唔到裡面，點解大屋d窗口全部咁細

見到有set $2xx 寄到黎香港

好
下次去開買返粒先得

上網睇有d light kit 要過千蚊

有冇邊間推介

仲睇緊 睇左幾款都好似好難走線

好似話lego會出一組燈for奧脫福lego？

無見過有包裝盒， 只係啲人係官方活動見到有， lego 可能會自己出埋燈

有冇巴打試過brickstuff d燈，好似好正咁但好撚貴🤦🏽‍♂️

有冇人最近經過ins 可以幫手問下價
想知10261 過山車痛冇貨同幾錢

*有冇

請問邊到有得印

有冇巴打玩過31039？2015年出嘅set而家買訂799抵唔抵玩？

同問想印套西班牙隊俾男友

真係唔係好抵玩， 唔值咁貴

嘩屌正呀喂

想買船 如果跟埋kuill就好

大屋啲價無啦啦又狂升

Brick bank 同detective office升到$2000
虛火

2020 speed champion 係咪未返大貨?

上星期淨係見架Audi , 有冇手足知今星期有冇野返

ins iron man mark 46 幾錢一隻?

有巴打知 lego 21321 及 21318 依家賣幾多嗎

呢到淨係講lego 出既產品

今年又出幾隻， 慢慢等下

想佢岀mcu 嗰啲

Bank停咗之後不嬲都貴啦
但detectives office就真係唔明

今年avenger 1 remark

幫你搵過唔見有說明書， 你可以參考下brickhead 個砌法， 再放大黎砌

呢排現時點咩環境，仲有冇人行？

唔該你

爆多人行

成日覺得marvel 既lego出得比較無誠意
本身都叫做marvel jj，但得好少marvrl set有性趣入手

有愛就入

自己MOC囉

上個禮拜行感覺同平時冇咩分別

其實成個油麻地至太子人流都冇咩分別

勁呀

少左人係街食煙既

淨係砌高左咁

有無人知邊到有10255原價

之前唔INS係1500左右?
無晒?

有冇人知display盒咩網站送香港 之前睇過idisplyit啲盒幾靚幾啱size但唔送香港

成街火車頭就真

10243 大屋 餐廳 現時點係咪最平$1350
最平果時無入手

呢期點解大屋全部升晒既，銀行有人$2500都買

我見$2800都有人買

以前明明1000無人問津

香港仲有冇地方有land rover 42110買？

停產咪升

戲院都冇咁升法

戲院同寵物屋都升緊啦

自推

一係去金魚睇啲阿加力膠盒幾錢， 不過都唔係便

而家舊個啲全部都升緊

佢個個網係度身訂造比個set 好方便 但係唔送香港有冇咩類似既網

最懶做法
上HKTVMALL 禁隻返屋企

旋拍有人放 1000, 1200

照計lego 又唔係搭飛機黎
唔關物流供應事
莫非 wfh 大家掃晒返屋企

果D可能一早賣左唔delete

星期六皆旺$1198限10盒，你可打去問下仲有無

呢堆大屋之前$950都冇人買😂😂

請問75192 千歲鷹正價幾錢？

7200 好似係

見到有6k唔知係咪炒價

$6,999

Diner 10260 而家INS賣緊幾錢?

呢個價應該貴過官方定價😂
我9估，無意爭辯
七千咁上下吧🙏

香港所謂官方(LCS、豆豆城)定價通常都係美金價x10
原價USD799.99，算差唔多

你官方定價係點解先？ 我唔明你話lcs 貴過官方價wor

唔係爭唔爭辦， 係有資料係到點解唔講要尻估

新嘅speed 系列大咗個比例，真係靚啲，部車冇咁瘦

6 格 個啲都唔似架車， 而家8 格似返架supercar 型

今日砌好

lego呢類車如果可做到前轆轉彎就perfect

原本想係brickliink 買幾隻馬同買幾支炮
結果睇睇下d散磚平過香港好柒多

最後買左二千蚊野兩張單每張2kg
但淨係買到一隻馬仲買漏左個馬鞍

你即刻email 個賣家 可以補返既 , 我試過， 開多個order, 郵費 唔駛錢

冇啦，佢out of stock 左
應該係佢彈出黎warn我時，我快快手揀remove 又唔記得左

想問下大家
除左呢個,
FEMALE SCIENTIST
同LEGO FRIENDS嗰
仲有冇類似既SET?
我忽然想一SET一層咁整棟樓

SRY原來FEMALE SCIENTIST唔包地基
雖然唔難搵

big bang theory

師兄我想問邊到有得買？
想追返盒自己儲

現時點，買左幾個月了，放假先清埋

係咪炒價入？

650左右

想問下有係巴打知丹麥Billund 個employee store係幾多折？

岩岩買左瓶中船
想問邊度有display盒買新入坑

現時點冇曬了

係喎,唔該巴打
仲有冇

想買10243但呢兩個月都冇去ins, 見到你哋話大屋升價...

真係全部升晒

想買盒21046砌下，試下Architecture

21042 ins依加咩價 見amazon us有折

去交租
買滿1千以用1千買10243

買自由神像砌好玩啲

有無人入左新既黑寡婦set？入唔入得過

都係買人仔送載具

冇五官好似有啲奇怪

新手一問， 想追番 iron man 人仔， 有冇巴打有心水邊間實體店追好？

去ins遂間搵

再加Carousell

上fb 谷到徵

想問下有冇人76125+76007 嘅moc參考下
有兩盒76125同一盒76007
點砌埋一齊會夾啲

PININTEREST 有好多Sample

同問， 我真係砌唔惦

你呢張圖，以前係銀行中心有實物
勁靚

但完全唔知點入手砌

去bricklink download studio / Lego 官網download LDD lego digital designer, 慢慢砌 再gen part list , 因為手頭上無件好難起手砌， 電腦砌乜都有慢慢砌先再執件

要買兩盒滿1200先送

In's有冇得賣

ins $350

Thanks

想問下GTR咩價位,想參考下

海鮮價中，最低暫時見過150

ins 2/F $150

新人路過

我砌到連iron man 個間屋 成套賣咗出去
個底係官方MOC 之後就靠自己

新人你好

ikea書櫃？
睇外國post先知個櫃砌鬆少少，就可以岩岩好放到3塊32*32板，fit晒放lego，屋企都買左呢款

抹塵個陣就知大鑊

係呀，Ikea Billy，32x32剛剛好

我有裝櫃門，外加遮光布😆

師兄好

櫃門+遮光

兩個Billy

諗住儲返晒全部Superheroes嘅人仔，準備黎lot大貨～

玻璃層板可以透光再靚d, 不過要改高低時要拆門好麻煩

最終目標

隻dark knight batman 同joker 升左一個double

初頭玩諗住batman iron 雙修， 之後發覺搞唔掂batman, 玩返marvel 算

首先要換屋

夠破產

如果我想去今年SDCC，有冇師兄有攻略

好似要一早買定入場卷

google吓先

最新

好核突

2020年好似賣曬

sdcc 係抽架， 抽中先有， 唔係100%

我話sdcc 人仔

講緊門票

呢到講sdcc 唔係講抽sdcc 人仔， 唔通講其他野 咩

billy 櫃加左門其實都仲係有少量塵入到(可能我屋企大塵)
有frd推薦上淘老母買防塵條痴落門罅
但直接幫襯支那不了
有冇巴打香港見過類似既野有現貨賣?

離離地題 但我睇左一排都唔見無搵既方向

十蚊店， 家品鋪應該有啲防塵貼/條 賣

屌真定假，見到個S隻好假貨feel

有冇巴打有啲訂製display盒網站推薦我見到
idisplayit好撚方便但係唔撚送嚟香港 我想入住架10221 superstar destroyer 出面街搵唔到呢種size既display盒 求教路 有冇類似既網站 或者香港有度身訂造lego set既舖

係假野.........

金魚街有幫人做阿加力膠箱

多面果d我睇係厚膠 都幾厚下會閂唔實櫃門
我想搵依隻

但係得一個網custom lego display盒？太懶唔想自己度size又自己攞

是日

香港好似唔見有， 台灣就好多人介紹用

點解唔買新個盒

買咗 但係覺得取代唔到第一代 所以追返

星戰只有愈出愈靚

經典本身都係一種靚 無可取替

多唔多人好似我咁擺哂出黎，啲塵多到唔知點掃，有無啲專俾模型清塵既吸塵機？

用隻吸塵膠， 即係清潔keyboard 個隻

有冇巴打儲開舊嘅人仔 啫係第一代笑臉款

巴打你黑色一層層果啲係咩嚟？
最近都想執一執個櫃

我d屋仔沖水用牙擦擦，兩年一次左右

4:40
有人推薦用電腦/keyboard用迷你吸塵機，search過有平有貴唔知有冇伏，我冇買

我收藏唔算多，係文具鋪買支大畫筆間中掃下就算

Thx巴打

淨係個stand都兩千幾蚊

～$3.5一粒

想問下係咪新？

yes

香港幾時有貨知唔知

想問下宜家76038 avengers tower $1500買唔買到

今年有新款喎 睇定啲先 不過見啲人開始放返出黎 1000都見過

有5層高

你意思今年個款？

Diu等bricklink shipping等到好唔耐煩

今年個款？

幫襯歐洲仔 佢地好快

等緊有Lot法國，屌....

噢，搵到啲leak講
仲有mini版helicarrier

mario x lego

個感覺好唔lego

各位巴絲，我想後追返the big bang theory個盒，想問下合理價係幾多？

上網買咗299，見ins好多間都有都係around 3xx

想問lego 70618仲有冇貨
in’s point賣緊幾錢到

個old trafford球場
有一包比錯左一舊
應該要一邊光滑面 一邊凹面
比左一邊凸 一邊凹我
有冇師兄知可以點做

去lego 個網到填野,佢會寄返俾你

搵到了 嚇餐死
唔該晒巴打

system系列真係all time the best

3000樓下應該合理

積木味濃，設計用心，迷你精緻，又多用基本件，唔似現代設計太依賴特殊件

我後生仔都覺得舊設計比較正，不過太遲出世冇機會玩到，只玩過早期老翻啟蒙抄過既system款式

即刻有負皮

當時小學生只玩得起老翻，大個就玩返正牌貨，放過我啦

想請教下

我有10244， 10247，10257
宜家分別用緊3條usb 線+3個摩打推動

如果我想轉用88000嘅電池盒
可唔可以一個電池盒，推動哂3個摩打？

呢set

你搵返三個摩打V 數加埋大唔大得過電池盒個V 數， 大過咪推唔郁

我買散裝個啲，應該8883黎

買多個電池盒囉， 你預之後都會擴建個遊樂場

唔係掛你係邊間入

某商場活動贏番黎
好彩有得跟番number上官網 佢地會寄番黎

砌完76139 想買76023🙈

有無入膠箱？我仲未入

諗住上網買 未砌完

好煩 諗緊幾錢入...有d好貴但好似打燈靚過d 300幾果款

呢set出左應該有20年？

小弟幾歲嗰陣有砌過呢盒，張manual而家梅過梅菜

Year Released: 1993

想請問一下海盜主題既Lego有冇咩好介紹? 想買比個小朋友,唔該晒

有錢買呢盒

LEGO 海盜主題都停晒產,
可以等下一SET IDEAL 出既海盜灣, 今年會出, 不過就無船, 但價錢都應該千到頭
你會唔會買咁貴既LEGO俾個小朋友玩

有冇爸打試過直接喺Lego官網度直接訂零件散件過嚟香港？

見佢啲價錢唔錯但係我落地址好似冇香港
有冇成功嘅巴打師兄比個教學？

香港地址一律唔送， 有外國親友地址可以試下， 集運倉可以試下， 但試到唔好同人講， 講左就唔駛再用

明白唔該師兄

早兩日見到屯門市廣場會開Lego store

呢個好似幾好,睇睇先,唔該你

想問下呢set海盜灣大概幾時會出? 唔該你

人生第一盒LEGO就係咁俾左佢

謝謝你

都係想入呢間既燈set...睇番球場真實圖都係咁樣打燈落球場
有無巴打都係入呢間？

恭喜入坑